﻿Benjamin Schweitzer: Direction de projet, développement, mapping
Christopho : Développement, mapping
Diarandor : Graphisme, développement 
Fire luigi : Graphisme
is06 : Développement, graphisme, mapping
LeSymphonGeek: Musique (potentiellement)
Marine : Musique
Maxs : Musique (potentiellement)
Mymy : Mapping
Olivier Cléro : Graphisme, développement, mapping
Newlink : Graphisme
Snes Style Remixes : Musique
Stdgregwar : Développement
Julien Van Steertghem : Graphisme, mapping
Valoo0278 : Mapping
Vlag : Développement
Zakarisz : Développement
Zeldoretro : Graphisme, mapping

